2019年阿利臣只撲出近4成射門，20位英超門將中墊底

據 Squawaka 統計，利物浦門將阿利臣自進入2019年後在英超中只撲出了11次射正中的4腳射門，36.4%的撲救成功率在所有20位出場超過3次的門將裡是最低的。

對陣韋斯咸的比賽中，阿利臣面對鐵鎚幫兩次射正做出了1次撲救。

今年利記冇冠阿利臣使唔使死全家

卡仔是無辜的

樓主年初一貢搶口

吊 訓左冇睇 以為赤口

米能講粗口啦

屌奶星踢條友去土超思考下先啦

吊都係粗口 咁能都係啦

初一就想俾狗咬

米應該係一個人黎

初一佢地唔得悶，要抽趁早

有vvd係到
冇龍門都照贏啦

唔似得曼聯要靠你

Alison >>>Kepa>>>>>>>>>DDG

系

G持

利物狗 本命年過左 豬年全面收皮

抵死啦
好地地有米路卡利奧斯唔用

琴晚果球
移左少少去近柱，人地射遠柱
佢就企定定 撲都唔撲

開始猁化

11次射撲4次
迪基亞對熱刺的下半場已經多過佢

可能就嚟派大膠

無右閘先搞到咁 唔關佢事

原來蘭奴仲撲得波多過佢

幾時都話學友最中立